有冇人識英國保誠既保險經紀 要黃絲

有冇人識英國保誠既保險經紀，要黃絲

有既請留聯絡方法

因為我三姑姐係藍絲，我要轉經紀

感謝

Telegram: baldguy330

Tg:goalazoooo

Tg: boysgull

已解決，多謝大家